［無圖］行行下街見到天使

好似係丘比特嚟
唔小心比佢射穿左個心添

臭閪

有茉莉花香味

嘩，仙女

ching識嘢

我都見到

支瑜

做乜咁多負皮

毛毛咁令囡